貓與鸚鵡可否共存？

本身已養三貓，一隻五歲，兩隻三歲幾！

兩隻都幾純，一隻就百厭小小～

依大半年黎不斷接觸鸚鵡覺得佢地超級可愛！

所以想用心用力照顧佢地一世

上網睇到有啲人就話冇乜野仲好fd

有啲人就話可能會有危險…

心目中係想養凱克，知道佢係比較曳好貪玩

唔知可唔可以夾到屋企啲貓

有冇巴絲有經驗可以分享下

事實上
你真係要做實驗將佢地拍埋一齊先知佢地共唔共存到
呢樣嘢真係話唔埋
人地啲例子得
都代表唔到你得

屋企有養兩隻貓 一隻鸚鵡
前兩日隻貓先摑左隻雀一把

應該仲會推隻雀跳樓

鸚鵡係一種會將主人當情人既動物
醋性好大，如果你對貓好佢會呷醋

咁又係，真係要返左屋企先真係知夾唔夾到～

師兄養貓先定鸚鵡先㗎？
有冇啲咩技巧可以佢地相處融洽啲

屋企有幾個主人點算好

但我諗我會偏心隻鸚鵡多啲

貓捕獵雀始終係佢嘅天性
就算係家貓都唔代表佢唔會有日心血來潮想撲下隻雀睇下佢咩料
唔好睇到網上成日有啲貓雀相處融洽嘅片就以為一定冇事
更加多人冇po到啲慘劇上網咋
你唔會知你隻貓會唔會夾到隻雀 真係相處到
就算呢處相處到 都唔代表以後都可以
咁萬一你買完隻雀番嚟 發現佢地唔夾 你會點處理 唔要隻雀? 分房養?呢啲都係你要考慮嘅問題

當然我都有睇到有啲係有慘劇發生

其實我問漏咗 ，我意思想話如果返到嚟屋企～

萬一隻鸚鵡真係唔夾我啲貓，我都會將佢地分開養

絕對唔會棄養！！！！

但係分開佢地之前，我有啲咩可以做？

係可以令佢地相處慢慢 慢慢變好 變朋友

冇乜可以做
你可以試下將佢地放埋同一間房 可以先攞籠隔住 真係打都冇咁危險 同埋全程都要有人望住 唔好比佢地單獨相處
夾唔夾真係睇彩數 望就望夾啦
就算真係夾 一齊放出嚟玩嗰陣都要有人望住 唔係有咩依郁就係咁先

屌你老母唔試撚知咩 人同人都唔夾啦

用下個腦啦 女人

我都係諗住咁，一定係隔籠睇下佢地咩境況先

好聲好氣問下人又女人

你係咪嗰啲現實成日比人屌要係網上搵存在感嘅人？

睇你講野 都知啦

男人老狗做少少野 都要諗呢諗路
戇鳩仔 你咁大個人企係到 有事咪即刻分開囉
屌你係咪啲傻鳩00後

唔驚篤盲隻貓架咩

同樣情況，我養貓，我女朋友養鸚鵡

無計.....試咗先知
放風出黎下定要打醒十二分精神小心貓偷襲雀

你要fd 過夾brand 兩隻都要係bb 階段一齊養
鸚鵡同鸚鵡 唔岩都一定打交

見過有貓隻手走去搞雀籠 隻鸚鵡即咬佢肉球 貓即慘叫